[正視聽]「勇武」「和理非」唔係一個身份 防止落入階級對立陷阱

係運動初期 我地好容易會將走得比較前嘅稱為「勇武」站得比較後嘅稱為「和理非」
呢個分法係香港抗爭悠久以來嘅一個叫法

但除住運動越演越烈
呢兩個稱號慢慢演變成一個「身份」
甚至係「階級」
咁樣就好容易落入對家分化陷阱
結果雙方慢慢演變出階級鬥爭

同時 係大搜捕時代 其實前線係越黎越需要更多人
兩個「身份」嘅標籤亦都會限制升級
因為大家被角色標籤限制左自己嘅行動範圍

呢樣野有必要大家考慮下點改進

自推

推

要進化

其實每個人 每一日嘅企位都可能唔同
不用再分那麼細

真 好多時勇武想搵人幫手
築路障之類
大家一諗：呀 我係和理非
結果就企左係度

其實築路障呢d和理非都可以幫手

推上去

推呀

推 不分和勇

呢個係一個危險嘅思想陷阱
破除左先可以走前一步

唔係咩派
係齊上齊落 各司其職

全部都係手足

我會set rb 但唔覺得自己可以好似岳巴咁勇
但feel到好多人都進化緊

不分化